【眼睛想旅行】世界各地路障巡禮

烏黑蘭

委内瑞垃

歐洲黃背心

其他國家

北非

德國

...

最後喺2014香港

sorry, post 錯旅遊台，做犯法嘢最黑人憎

之後再無遊行或集會